點樣叮7仔咖喱魚蛋，先唔會漏晒d汁出黎

成日叮完都要抹微波爐

個爐唔洗食呀？

見過7仔阿姐界開咗盒魚蛋蓋面兩角
然後入落個細膠袋(好似冇多收$0.5)
叫個客成袋擺入去叮, 之後叮完D咖哩汁淨係爆喺膠袋入面
食完成袋掉落垃圾桶, 睇落好乾手淨腳

係7仔叮

撕開整個包裝紙放入去叮

倒小小汁 之前見同事直接幫人倒小小汁
利申：7-11pt

唔好開包裝，叮少10秒

試過了

食佢就係唔想洗野

今日試下先

食過好多次 未試過爆出黎wo